強烈要求有線轉播央視新聞聯播，廢除新聞台，為香港傳媒樹立良好榜樣

［零成本］聲援有線！ 無人講？！

港台本身都有專屬頻道播央視